美服LoL 有冇巴打一齊玩？

之前都有人玩下美服 呢家都搵唔到人啦
有既一齊交流下

搬左去美服覺得升LV好難 升到一半放棄

你地玩美服幾高ping??

65左右

香港玩定美國玩

美，加州

40

60

推推推推

如果有個30LV AC我都想玩
唔想升

銀二,受唔受玩

黎啦 留id 我加你地

有心一齊升呀 最緊要有人玩

有ac但ping太高會冇心機打
半秒delay

香港打有190-200ping
本來MacBook 玩打開美服
裝windows後轉打台服
真係返唔到轉頭
香港玩美服係完全玩唔到雷玟卡特犽宿
接技太慢

舊時香港岩岩興起玩LOL
個個都係打美服
仲會恥笑d玩台服既人

結果我試左一場玩台場Akali
返唔到轉頭

Ping係幾高 但係慣左就冇咩野架啦 但唔好強望打到d outplay出黎

台服我都想返去玩 點知台服d人真係痴線 係唔係都屌 禁樣真係冇咩意思

岩呀 連到技當然好玩 當你比人殺一次 你就會比撚狗禁撚

200百幾同廿幾咁大嘅分別
我玩咗美服大約5年都要轉番台服

Id infinite jacky Add me

唔緊要 呢個係正常 事實上 係香港真係玩台服係爽好多架 完全明白
但係台服d人 明明我玩緊坦 佢玩緊fizz 佢可以屌鳩我唔殺人 打左幾場真係灰 所以先轉返美服

好呀 我等等Add你 我會開一個club 到時online一齊玩啦

場場都2百幾ping 上個season plat5

禁巴打 打咩上分架 禁真係好勁 頂住200幾都可以上到白金

我同個frd duo,佢main sup,我就上中路

禁勁 得閒一齊玩啦

巴打轉台服啦，個感覺真係兩個世界 但好多on9就真既

我知呀 本身冇咩朋友一齊玩 排親街人一係就玩野 一係屌晒鬼 明明冇出聲 都要屌埋一份 灰左 有緣一定會玩到既

Id: allallcha

好耐冇玩 由season1開始玩 朋友走哂台服 大個左都冇時間了

好啦 等陣加你先 到時慢慢一齊玩

入完ac等勁耐都login唔到

你留id我add你啦 我都好耐冇玩美服

更新？

早幾日官網dl完即試唔得 我諗佢已經自動更新左掛

我玩到 你試試重裝？

台伏多小學雞

借刀問，有無人打澳服

加左

加晒啦 等閒 accept 我個好友 一齊玩

個名MK到

有誰沒mk過

場場都200ping 一直都係打電腦算

用牙叔打ng根本打唔到 招q慢咗半秒
eq有時出唔到 有無方法降ping

我個名